對付無賴，可以更無賴

部分激進喬裝者昨晚在機場惡意散佈言論，高呼廣州獨立、呼籲警察成立軍政府，公然挑戰國家主權，傷害人民感情，令全城憤慨。
其中一位喬裝者身穿記者反光衣，因對方形迹可疑，市民上前質詢，對方企圖逃跑。被市民質詢後在其袋裡搜出一件"我愛警察"衣物，市民有理由相信該男子會以此挑戰國家主權。
市民處理嚴重事件手法相當克制，使用的是無殺傷力索帶。